iPad Pro 賣家可信？

如題

一陣 中撚完伏又喊苦喊忽

所以咪問吓
真係好撚驚
未試過買電子野唔係面交

唔好買，咪撚on9
屌你你有部全新既會唔會咁低價放？咪撚柒啦比正價買啦

貴野要面交，基本

的確3000係有啲低...
可能真係我妄想

網上買啲野一定要面交

電子你唔當面check點知有冇壞

濕鳩政府比一皮你，好心就豪少少買部新野啦屌

仲要全新，用個腦諗下都知冇可能...

2020年仲有人買電子產品唔去原廠/已授權代理買

買過冇咩問題

貴過500的野都一定要面交

呢度仲平呀

你當連登仔識心靈感應
覺得唔可信咪唔好買

過咗數之後咪當交蠢人稅

留返啲錢做iq teat好過

面交+*＃06＃是常識

屌佢老母下年先派啊
都唔知收唔收撚到

唔好on9啦，諗都諗到冇可能啦

真心咩
同一個買家？
巴打介唔介意send啲相出嚟睇

如果真係咁平，一早比人買晒了

你幾大？

呢排carousell有堆Acc 好鬼

全部貨都Brand New ，6-7折價錢
但係新ACC，無人Comment過
多數APPLE 野

自己睇路

同你d圖同一買家
買過兩部一部mini 一部pro 開心使用中

我都買左 開心使用中。十分鐘出貨 三日交貨。為左去增強對佢既信心，佢會畀其他客戶既tracking number 你。仲有埋小小資址，超多香港客戶，佢地有埋公司網站，係咪佢未send畀你睇？佢打埋電話畀我傾添啦 成六折 真係執到寶啊，以後唔同蘋果買，ipad 仲好似全球保

+1買左部新款16寸MacBook 同ipad pro+ Pencil

係 全部睇落都幾真 但係全部都新acc 信唔過 呢啲acc 仲要係大量

樓主可以禁入去睇吓佢係咪平時都有用開 如果新acc就真係取消算

有冇圖send出嚟睇吓

你唔係仲撚信下話

有冇圖send出嚟睇吓？

問吓啫

你根本就係好想買
所以係咁問
想問到啲啱自己心水嘅答案

買依啲起碼都叫有件野玩下呀、樓主單野...

佢出4嗰陣就開始睇
不過買唔到都唔係好大影響嘅

幫下面果位答埋
你入完數賣家會失蹤
報黑警通常唔會理
白警只會查到有另一個賣家以為自己收到3000蚊賣緊另一件貨出去
最後不了了之

睇返樓主WhatsApp對話
“Is it possible to do a bit cheaper?”

窮撚一條冇計

1星期呃到1個傻仔都好好搵

唔好玩啦三千

“Is it possible to do a bit cheaper?”

Cls

邊有可能咁快送到貨 通常用Google translate扮晒野。你試吓打啲無得直譯嘅英文一野就chok到佢

冇review 全部賣電子產品 典型carousell 騙子

仲要全部嘢都係3 days ago posted 樓主信唔信佢自己諗啦

12.9 512 4g 原價萬一
依家官網翻新機都仲賣緊8859

Brand new sealed in box

樓主覺醒啦
多謝各位屌醒我

緊係可信！

巴打你識玩

Are u bun bun?

咪撚好信

睇返佢今次叫你full payment? 都幾獅子開大口
我都report咗俾垃圾carosell個鬼ac不過冇人理
唔知係真賓賓想呃錢定somehow俾人攞左張身份證呃人
不過係呃人都唔好用賓賓嘅身份證呀 邊個會信

呀, 你真係唔識架喎

唔識你就咁L貪便啦

去apple shop買啦

樓豬你小學畢業未？

唔只呢個acc

目測呢個月見到4-5個呢d 新鬼acc

召喚呀寶

樓主，咪咁傻啦，ipad pro 10.5都賣到$3000啦，呢d野真係唔貪得，100%係呃你

好撚明顯啦下話
仲要唔肯面交
用下個閪腦啦咁撚樣都擺出黎問
無錢就買mini 買ipad 啦

下？真係無人信買到？ 我聽晚貼相+ac啦...人地肯咁平賣又話人厄錢架

How about this

留返D錢比你老母幫你驗智商啦on9仔

我之前買係iPad pro 10.5 +Apple care plus 好似4000左右
之後賣家好好人同我去咗Apple store 驗屍
用咗一年，加300幾換部翻新機

認真嘅，便宜莫貪
carousell真係真係好多都伏，唔好浪費自己啲錢

你真係好蠢
唔好用電腦啦返去用算盤啦

doorstep？ 你信?

年中唔少呢啲騙案

報警都冇用

因為賣比你條友唔係香港

個銀行ac九成九係道友或者坐緊監

有晒證據證明佢自已係犯案期間

唔會犯到案，例如坐緊監或者唔係香港

而呢個過程黑警要用3個月查

個犯會話唔見左張卡

而張卡就係重要證物，但你一世都唔會搵到

入支票t+2撚條友
係假就唔過 實嬲到仆街

你俾完錢 佢會叫你再俾運送保險金 清關費 乜費都有 然後你連貨都拎唔到

賣家發現

Fake

假架之前有人post過 比人呃左千幾二千蚊

講緊你想執平野咋懵撚

又要窮又要買iPad Pro

唔面交唔好買咁多人中伏都唔識死

唔係面交咪撚制
應該會叫你入數又或者係用其他國家currency 嚟嚇你屈你錢

好平呀樓主點解可以咁抵
我係你就買多幾部

面交時要即場拆封驗貨，基本中嘅基本

3千蚊又唔係多，買囉，所以濕鳩政府貼你1皮野，

根本樓主自己都想買，講乜春都無用啦

咪撚傻。。。。。。

五個字，貪字得個貧

當交學費啦

窮撚學咩人買ipad pro 11 呀 3000仲要壓，屌你落文具店買畫版算鳩數啦

蠢撚到樓主咁嘅人真係第一次見

懞撚
怪唔知得香港仲有咁多騙案

電子產品 執唔到平野嫁啦
買舊model仲好
新 平既好多翻新機

睇完樓上，香港仲有好多好心人

比著以前舊登

買啦咁抵

大手買之後轉手放左佢

想執平嘢要用大量時間mon同要小心 一定約當面交易

2000...點中法

全盛時期嘅Yahoo拍賣都已經有

奇實
1. 無保養保証
2. 可能番新機(先達version)

ipad 用4-5年...點會為左個1千蚊咁博

想知點解要500$紙

你啲人間垃圾真係唔死都冇撚用
睇你折墮到咁嘅款...三幾千都要諗過度過..
買完部機返嚟都唔會用得着啲乜嘢正常月費增值服務
apple news + / apple music / Apple Books / Apple TV +. / Apple Arcade
未計其他公司嗰啲串流月費,
我估你都唔會配合其他Apple產品黎用真正享受成個完整體驗, apple tv / homepod / imac / Apple Watch ...
Download個真係有料到嘅食譜app 都要幾十蚊....
你都係求其去執部垃圾android tab 算啦...

開心使用中 我就係成功例子

係囉我都係用緊 xr +Apple Watch + HomePod +airpod +MacBook Pro + airpod je
都係買返部Android tab 算

直頭抵添啦, 又新account又冇分, 應該買晒佢所有貨先冇蝕底呀!!手快有手慢冇呀

又幾抵玩

見撚到你壓價都廢事睇落去，你呢d人比人呃都抵死

cls，仲要壓價依到真係笑撚到

呢間OK,過完數有tracking number,放心去馬

希望樓主係中學生
如果係成人男人
真係好撚蠢又貪心
三千蚊有全新咁平
有腦少少嘅人都知有問題
最頂癮係咁都去壓下人價

用過呢個賣家，幾好人。
不過佢要過數，我當時都有啲驚，不過同你一樣心態，博一博單車都變摩托既心去過數，得左。

佢仲好人到送咪支Apple 🖊 + Smart Cover + AirPod 全新，佢仲話我都賺夠想比其他人賺下。

開心死我個陣我用2000蚊買，樓主你貴左啦！

Carousell大把貨係咁黎

好抵

樓豬真係垃撚圾黎

先唔論真假 屌你老母臭閪 3000都要壓價
壓價當say hi 呀 大種乞衣

連登真係充滿愛

太貴啦 樓主，繼我話300 呀 唔係 30蚊都俾多

弱智唔緊要，但唔好俾人知

今時今日仲有咁多騙子唔係無原因

全新賣3000，賣家係男知樓主係索女想溝佢就有可能既

你咁豬 窮都正常

3000蚊想買部ipad pro，好心你唔好發夢啦

用緊

大種乞衣都唔緊要, 仲要咁蠢都第一次見

樓豬知唔知今年係咩年份??

放ipad pro 2018 64gb

How much ?